{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 별자리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しができない場合があります。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、これに対する責任と損害賠償を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の方のための特典として、個別バーベキューがあります。 バーベキュー炭とグリルをご利用の際は、料金が追加され、人数に応じて料金が異なります。 冬には室内バーベキュー場が利用でき、釜蓋も追加で利用できます。 無線インターネットとIPTVも可能で、ワークショップも行うことができます。 駐車スペースも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、これに対する責任と損害賠償を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為はどうなりますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約の方のための特典として、個別バーベキューがあります。バーベキュー炭とグリルをご利用の際は、料金が追加され、人数に応じて料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "冬に利用できるバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "冬には室内バーベキュー場が利用でき、釜蓋も追加で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "無線インターネットとIPTVも可能で、ワークショップも行うことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 644
    }
}